---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1526"
date: "2006-11-05T16:10:40"
uploadBy:
- "Claus"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Dieses Modell fand ich schon immer fantastisch. Meine Frage: Wie erfolgt die Isolierung der stromleitenden Metallachsen gegenüber dem Aluprofil ?